# 
# Translators:
# Daniel, 2020
# Sven <sven@nimiq.com>, 2021
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Sven <sven@nimiq.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/nimiq-foundation/teams/110181/zh/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/views/ChooseAddress.vue:7
msgid "{appName} is asking for an address to use."
msgstr "{appName}要求使用地址"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:13
msgid "{color} Account"
msgstr "{color} 帐户"

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:57 src/views/SetupSwapLedger.vue:78
msgid "{percentage} of swap value."
msgstr ""

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:30
msgid "{totalFees} fees"
msgstr ""

#: src/components/NonNimiqCheckoutCard.vue:64
msgid "+ network fee"
msgstr "+网络费"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:110
msgid "30 seconds, no email, no download."
msgstr "30秒，无需邮件，无需下载"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:207
msgid "404 - Cash not found"
msgstr "404 - 找不到现金"

#: src/views/ExportSuccess.vue:60
msgid "Account backed up!"
msgstr "账户已备份！"

#: src/views/SignupLedger.vue:28
msgid "Account Created"
msgstr "账户已建立"

#: src/views/Migrate.vue:266
msgid "Accounts updated!"
msgstr "账户已更新！"

#: src/components/NotEnoughCookieSpace.vue:6
msgid "Action not possible"
msgstr "无法执行的操作"

#: src/views/Migrate.vue:81
msgid "Activate update"
msgstr "激活更新"

#: src/views/CashlinkCreate.vue:61
msgid "Add a message..."
msgstr "添加消息..."

#: src/views/AddVestingContract.vue:51
msgid "Add contract"
msgstr "添加合同"

#: src/views/AddAccountSelection.vue:4
msgid "Add to account"
msgstr "添加到帐户"

#: src/views/AddAddressLedger.vue:11
msgid "Add to Ledger"
msgstr "添加到Ledger"

#: src/views/AddVestingContract.vue:4
msgid "Add Vesting Contract"
msgstr "添加归属合同"

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:269
msgid "Address"
msgstr ""

#: src/views/AddAddressLedger.vue:16
msgid "Address Added"
msgstr "地址已添加"

#: src/views/LoginSuccess.vue:97
msgid "Address detection failed. Retrying..."
msgstr "地址检测失败。正在重试..."

#: src/views/Rename.vue:22
msgid "All labels saved."
msgstr "所有标签已保存"

#: src/components/BitcoinCheckoutCard.vue:26
#: src/components/EthereumCheckoutCard.vue:25
#: src/views/SetupSwapLedger.vue:262 src/views/SetupSwapLedger.vue:271
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: src/views/AddVestingContract.vue:40
msgid "Amount/Step:"
msgstr "金额/步骤："

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:47
msgid "Atomic swaps require two BTC transactions."
msgstr ""

#: src/views/CashlinkManage.vue:158 src/views/CheckoutTransmission.vue:77
msgid "Awaiting receipt confirmation..."
msgstr "正在等待收据确认..."

#: src/components/GlobalClose.vue:40
msgid "Back to {appName}"
msgstr "返回 {appName}"

#: src/components/GlobalClose.vue:35
msgid "Back to {Nimiq Faucet}"
msgstr "返回 {Nimiq Faucet}"

#: src/components/GlobalClose.vue:34
msgid "Back to {Nimiq Miner}"
msgstr "返回 {Nimiq Miner}"

#: src/components/GlobalClose.vue:33
msgid "Back to {Wallet}"
msgstr "返回 {Wallet}"

#: src/views/OnboardingSelector.vue:87
msgid "Back to Cashlink"
msgstr "返回现金链接"

#: src/views/OnboardingSelector.vue:81
msgid "Back to Checkout"
msgstr "返回结账"

#: src/views/OnboardingSelector.vue:83
msgid "Back to Choose Address"
msgstr "返回选择地址"

#: src/components/GlobalClose.vue:39
msgid "Back to CryptoPayment.link"
msgstr "返回 CryptoPayment.link"

#: src/components/GlobalClose.vue:36
msgid "Back to Donation Button Creator"
msgstr "返回捐赠按钮创建工具"

#. Nimiq Safe
#: src/components/GlobalClose.vue:32
msgid "Back to my accounts"
msgstr "返回我的帐户"

#: src/components/GlobalClose.vue:37
msgid "Back to Nimiq Gift Card"
msgstr "返回Nimiq礼品卡"

#: src/components/GlobalClose.vue:38
msgid "Back to Nimiq Vote"
msgstr "返回Nimiq投票"

#: src/views/OnboardingSelector.vue:85
msgid "Back to Sign Message"
msgstr "返回签名信息"

#: src/views/Migrate.vue:67
msgid "Back Up"
msgstr "备份"

#: src/views/Migrate.vue:67
msgid "Backed Up"
msgstr "已备份"

#: src/views/AddVestingContract.vue:28
msgid "Balance:"
msgstr "金额："

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:106 src/views/SetupSwapLedger.vue:153
msgid "Bitcoin"
msgstr ""

#: src/views/ActivateBitcoinSuccess.vue:89
msgid "Bitcoin activated"
msgstr "比特币已激活"

#: src/views/AddVestingContract.vue:36
msgid "Blocks/Step:"
msgstr "区块/步骤："

#: src/lib/LabelingMachine.ts:43
msgid "Blue"
msgstr "蓝"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:48
msgid "Brown"
msgstr "棕"

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:42
msgid "BTC network fee"
msgstr ""

#: src/views/CashlinkCreate.vue:20
msgid ""
"By adding a transation fee, you can influence how fast your transaction will"
" be processed."
msgstr "通过添加交易费，您可以决定交易的处理速度"

#: src/views/CashlinkManage.vue:11 src/views/Checkout.vue:182
#: src/views/CheckoutTransmission.vue:10
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/views/Checkout.vue:181 src/views/SignTransactionLedger.vue:108
msgid "Cancel payment"
msgstr "取消付款"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:259
msgid "Cashlink claimed!"
msgstr "现金链接已领取！"

#: src/views/CashlinkManage.vue:20
msgid "Cashlink created"
msgstr "现金链接已创建"

#: src/views/CashlinkManage.vue:193
msgid "Cashlink created."
msgstr "现金链接已创建"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:307
msgid "Cashlink empty :("
msgstr "现金链接为空 :("

#: src/views/CashlinkReceive.vue:300
msgid "Cashlink funding"
msgstr "现金链接资金"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:304
msgid "Cashlink is empty"
msgstr "现金链接为空 "

#: src/views/CashlinkReceive.vue:299
msgid "Cashlink not funded"
msgstr "现金链接没有资金"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:29
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/views/Migrate.vue:48
msgid "Check your Backup | Check your Backups"
msgstr "检查您的备份 | 检查您的备份"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:297
msgid "Checking status"
msgstr "检查状态"

#: src/views/AddAccountSelection.vue:5 src/views/AddAddressLedger.vue:13
msgid "Choose a new Address"
msgstr "选择一个新地址"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:64 src/views/ChooseAddress.vue:4
msgid "Choose an Address"
msgstr "选择一个地址"

#: src/components/NimiqCheckoutCard.vue:67
msgid "Choose an Address to pay"
msgstr "选择一个地址进行支付"

#: src/views/SignMessage.vue:12
msgid "Choose an Address to sign"
msgstr "选择一个地址进行签名"

#: src/components/IdenticonSelector.vue:6
msgid "Choose an Avatar"
msgstr "选择一个头像"

#: src/components/OnboardingMenu.vue:18
msgid ""
"Choose an Avatar.\n"
"Set a password. Done."
msgstr ""
"选择一个头像，\n"
"设置密码，完成！"

#: src/views/CashlinkCreate.vue:10
msgid "Choose Sender"
msgstr "选择发件人"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:298
msgid "Claim Cashlink"
msgstr "领取现金链接"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:348
msgid "Claim your Cash"
msgstr "领取现金"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:237
msgid "Claiming Cashlink"
msgstr "正在领取现金链接"

#: src/components/LedgerUi.vue:300
msgid "Click Connect"
msgstr ""

#: src/views/RequestError.vue:31
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/CheckoutCard.vue:122
msgid "Collecting payment details"
msgstr "收集付款明细"

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:986
msgid "Confirm {outgoingOrIncoming} transaction on Ledger"
msgstr ""

#: src/components/LedgerUi.vue:214
msgid "Confirm Address"
msgstr "确认地址"

#: src/views/SignTransactionLedger.vue:33
msgid "Confirm Cashlink"
msgstr "确认现金链接"

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:5
msgid "Confirm Swap"
msgstr ""

#: src/components/LedgerUi.vue:217
msgid "Confirm that the address on your Ledger matches {addressToConfirm}"
msgstr "确认您Ledger中的地址与{addressToConfirm}相匹配"

#: src/components/LedgerUi.vue:216
msgid "Confirm the address on your Ledger"
msgstr "确认Ledger上的地址"

#: src/components/LedgerUi.vue:235 src/views/SignBtcTransactionLedger.vue:4
#: src/views/SignTransactionLedger.vue:34
msgid "Confirm Transaction"
msgstr "确认交易"

#: src/components/LedgerUi.vue:236
msgid "Confirm using your Ledger"
msgstr "确认使用您的Ledger"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:359
msgid "Congrats, somebody gifted you a Nimiq Cashlink."
msgstr "恭喜，有人给您Nimiq 现金链接"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:358
msgid "Congrats, you just opened a Nimiq Cashlink."
msgstr "恭喜，您刚刚打开了Nimiq 现金链接"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:354
msgid "Congrats, you received a Nimiq Gift Card."
msgstr "恭喜，您收到了Nimiq礼品卡"

#: src/components/LedgerUi.vue:38
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/components/LedgerUi.vue:308 src/components/OnboardingMenu.vue:5
msgid "Connect Ledger"
msgstr "连接Ledger"

#: src/components/LedgerUi.vue:295
msgid "Connect your Ledger Device"
msgstr ""

#: src/components/OnboardingMenu.vue:6
msgid "Connect your Ledger Nano S or Nano X."
msgstr "连接您的Ledger Nano S或Nano X。"

#: src/views/Migrate.vue:143 src/views/Migrate.vue:283
msgid "Connecting to Keyguard..."
msgstr "正在连接到键盘守卫 ..."

#: src/views/CashlinkManage.vue:100 src/views/CheckoutTransmission.vue:36
#: src/views/LoginSuccess.vue:43
msgid "Connecting to network..."
msgstr "正在连接网络..."

#: src/views/CashlinkReceive.vue:238
msgid "Connecting to Nimiq..."
msgstr "正在连接到Nimiq ..."

#: src/components/NimiqCheckoutCard.vue:275 src/views/CashlinkManage.vue:152
#: src/views/CheckoutTransmission.vue:71
msgid "Contacting seed nodes..."
msgstr "正在联系种子节点..."

#. for safe and wallet add a note regarding contacts
#: src/views/LogoutLedger.vue:9
msgid "Contacts are not affected."
msgstr "联系人不受影响"

#: src/components/NotEnoughCookieSpace.vue:8 src/views/LoginSuccess.vue:152
#: src/views/LoginSuccess.vue:180 src/views/SignupLedger.vue:143
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/views/AddVestingContract.vue:56
msgid "Contract added."
msgstr "合同已添加"

#: src/views/AddVestingContract.vue:20
msgid "Contract Information"
msgstr "合同信息"

#: src/views/CashlinkManage.vue:32
msgid "Copied"
msgstr "已拷贝"

#: src/views/CashlinkManage.vue:33
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: src/views/CashlinkCreate.vue:40
msgid "Create a Cashlink"
msgstr "建立现金链接"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:89
msgid "Create account"
msgstr "建立账户"

#: src/components/OnboardingMenu.vue:17
msgid "Create Account"
msgstr "建立账户"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:109
msgid "Create an account and claim your money."
msgstr "建立一个帐户并取得您的资金。"

#: src/views/Migrate.vue:32
msgid "Create and scan QR codes to quickly share addresses."
msgstr "建立并扫描QR码以快速共享地址。"

#: src/views/CashlinkCreate.vue:73
msgid "Create Cashlink"
msgstr "建立现金链接"

#: src/views/SignupSuccess.vue:32
msgid "Creating your Account"
msgstr "正在建立您的帐户"

#: src/views/CashlinkManage.vue:195 src/views/SignTransactionLedger.vue:472
msgid "Creating your Cashlink"
msgstr "正在建立您的现金链接"

#: src/views/Migrate.vue:230
msgid "Detecting vesting contracts..."
msgstr "正在检测归属合同..."

#: src/views/Checkout.vue:63
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: src/components/CheckoutManualPaymentDetails.vue:28
#: src/components/NonNimiqCheckoutCard.vue:70
msgid "Don’t close this window until confirmation."
msgstr "在确认之前，请不要关闭此窗口"

#: src/views/CashlinkManage.vue:22
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/components/NonNimiqCheckoutCard.vue:98
msgid "Enter manually"
msgstr "手动输入"

#: src/views/AddVestingContract.vue:45
msgid "Enter the address of a vesting contract."
msgstr "输入归属合同的地址。"

#: src/components/LedgerUi.vue:296
msgid "Enter your PIN"
msgstr ""

#: src/views/CashlinkCreate.vue:160
msgid "express"
msgstr "表现"

#: src/views/SignupLedger.vue:120
msgid "Failed to fetch addresses. Retrying..."
msgstr "无法获取地址。正在重试..."

#: src/views/SignBtcTransactionLedger.vue:30
#: src/views/SignTransactionLedger.vue:71
msgid "fee"
msgstr "费用"

#: src/components/BitcoinCheckoutCard.vue:44
#: src/components/CurrencyInfo.vue:15 src/views/SetupSwapLedger.vue:264
#: src/views/SetupSwapLedger.vue:280
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: src/views/LoginSuccess.vue:105 src/views/SignupLedger.vue:108
msgid "Fetching Addresses Failed"
msgstr "提取地址失败"

#: src/views/AddVestingContract.vue:16
msgid "Fetching contract information..."
msgstr "正在获取合同信息..."

#: src/views/SetupSwapSuccess.vue:490
msgid "Fetching swap data failed: {error}"
msgstr "提取交换数据失败：{error}"

#: src/views/SetupSwapSuccess.vue:480
msgid "Fetching swap data..."
msgstr "正在获取交换数据..."

#: src/components/LedgerUi.vue:230 src/views/ActivateBitcoinSuccess.vue:87
#: src/views/BitcoinSyncBaseView.vue:48 src/views/LoginSuccess.vue:42
#: src/views/SignupLedger.vue:104
msgid "Fetching your Addresses"
msgstr "正在提取地址"

#: src/views/SignupLedger.vue:31
msgid "Finish"
msgstr "结束"

#: src/views/CashlinkCreate.vue:150
msgid "free"
msgstr "免费"

#: src/components/EthereumCheckoutCard.vue:44
msgid "Gas Limit"
msgstr "Gas限制"

#: src/components/EthereumCheckoutCard.vue:33
msgid "Gas Price"
msgstr "Gas价格"

#: src/components/NimiqCheckoutCard.vue:71
msgid "Get NIM"
msgstr "取得NIM"

#: src/components/CheckoutCard.vue:171 src/views/RequestError.vue:31
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:16
msgid "Got it"
msgstr "了解"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:47
msgid "Green"
msgstr "绿"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:347
msgid "Happy birthday!"
msgstr "生日快乐！"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:345
msgid "Happy Easter!"
msgstr "复活节快乐！"

#: src/views/CashlinkManage.vue:91
msgid "Here is your Nimiq Cashlink!"
msgstr "这是您的Nimiq现金链接！"

#: src/components/NimiqCheckoutCard.vue:50
msgid ""
"Imagine if paying with\n"
"crypto was easy"
msgstr ""
"试想如果使用\n"
"加密很容易"

#: src/views/LoginSuccess.vue:163 src/views/SignupLedger.vue:124
msgid ""
"Imported {count} address so far... | Imported {count} addresses so far..."
msgstr "目前已导入{count}个地址... | 目前已导入{count}个地址..."

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:989
msgid "incoming"
msgstr ""

#: src/components/CheckoutCard.vue:190
msgid "Incomplete payment"
msgstr "付款未完成"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:42
msgid "Indigo"
msgstr "靛蓝"

#: src/views/RequestError.vue:6
msgid "Invalid request"
msgstr "无效的请求"

#: src/views/CashlinkCreate.vue:64
msgid ""
"It won’t be part of the public Blockchain and might get lost after the "
"Cashlink was claimed."
msgstr "它不会成为公共区块链的一部分，并且可能会在使用现金链接之后被丢失"

#: src/views/OnboardingSelector.vue:96
msgid "Join Nimiq"
msgstr "加入 Nimiq"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:17
msgid "Ledger Account"
msgstr "Ledger 帐户"

#: src/views/ErrorHandlerUnsupportedLedger.vue:44
msgid ""
"Ledger accounts cannot be exported. Please refer to your 24 words backup you"
" created when setting up your device."
msgstr "Ledger帐户无法导出。请参考设置设备时创建的24字备份"

#: src/components/LedgerUi.vue:265
msgid "Ledger not supported by browser."
msgstr "此浏览器不支持Ledger"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:21
msgid "Legacy Account"
msgstr "传统账户"

#: src/components/LedgerUi.vue:197
msgid "Loading failed, retrying..."
msgstr "加载失败，正在重试..."

#: src/views/LogoutLedger.vue:14
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: src/views/LogoutLedger.vue:7
msgid "Logging out will delete custom settings and names for this account."
msgstr "登出将会删除该帐户的自定义设置和名称"

#: src/components/NimiqCheckoutCard.vue:59
#: src/components/OnboardingMenu.vue:11
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/views/ExportSuccess.vue:62
msgid "Login File exported!"
msgstr "登录文件已导出！"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:91
msgid "Login to existing account"
msgstr "登录到现有帐户"

#: src/views/OnboardingSelector.vue:100
msgid "Login to fund your Cashlink"
msgstr "登录以资助您的现金链接"

#: src/views/ErrorHandlerUnsupportedLedger.vue:42
msgid "Message signing is not yet supported for Ledgers."
msgstr "Ledger尚不支持信息签名"

#: src/views/LogoutLedger.vue:4
msgid "Mind the loss of settings"
msgstr "注意设置的丢失"

#: src/components/IdenticonSelector.vue:12
msgid "Mixing colors"
msgstr "颜色混合"

#: src/components/IdenticonSelector.vue:24
msgid "More Avatars"
msgstr "更多头像"

#: src/views/Migrate.vue:78
msgid "My Backups are safe."
msgstr "我的备份很安全"

#: src/views/AddAccountSelection.vue:78
msgid "New Address added to your Account."
msgstr "新地址已添加到您的帐户"

#: src/views/CashlinkCreate.vue:55 src/views/SignTransactionLedger.vue:277
msgid "New Cashlink"
msgstr "新的现金链接"

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:64
msgid "NIM network fee"
msgstr ""

#: src/views/Migrate.vue:23
msgid "Nimiq implements the ImageWallet standard with the Nimiq Login File."
msgstr "Nimiq使用Nimiq登录文件实现图像钱包 (ImageWallet) 标准"

#: src/views/Migrate.vue:8
msgid ""
"Nimiq just got better! The new design comes with a batch of new features."
msgstr "Nimiq更新了！新设计将附带多样新功能"

#: src/components/CurrencyInfo.vue:9
msgid "No"
msgstr "不是"

#: src/components/NonNimiqCheckoutCard.vue:90
msgid "No App found"
msgstr "找不到应用"

#: src/views/OnboardingSelector.vue:109
msgid ""
"No registration, no install,\n"
"100% free"
msgstr ""

#: src/components/NimiqCheckoutCard.vue:69
msgid "None of your available addresses has sufficient balance."
msgstr "您的可用地址皆没有足够的余额"

#: src/views/Migrate.vue:224
msgid "Nothing to update."
msgstr "无需更新"

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:52
msgid "OASIS service fee"
msgstr ""

#: src/views/ErrorHandlerUnsupportedLedger.vue:4
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: src/views/Migrate.vue:18
msgid "One account can now have multiple addresses."
msgstr "一个帐户现在可以具有多个地址"

#: src/components/LedgerUi.vue:298
msgid "Open the {app} App"
msgstr ""

#: src/components/NonNimiqCheckoutCard.vue:94
msgid "Open Wallet App"
msgstr "打开钱包应用"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:39
msgid "Orange"
msgstr "橙"

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:988
msgid "outgoing"
msgstr ""

#: src/views/AddVestingContract.vue:22
msgid "Owner:"
msgstr "所有者："

#: src/components/NonNimiqCheckoutCard.vue:103
msgid "Pay with {currencyFullName}"
msgstr "使用{currencyFullName}支付"

#: src/views/OnboardingSelector.vue:98
msgid "Pay with Nimiq"
msgstr "使用Nimiq支付"

#: src/components/CheckoutCard.vue:182
msgid "Payment successful"
msgstr "付款成功"

#: src/views/CheckoutTransmission.vue:82
msgid "Payment successful."
msgstr "付款成功"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:46
msgid "Pink"
msgstr "粉红"

#: src/components/LedgerUi.vue:248
msgid "Please cancel the previous request on your Ledger."
msgstr "请在您的Ledger上取消先前的请求"

#: src/components/LedgerUi.vue:186
msgid "Please cancel the request on your Ledger"
msgstr "请在您的Ledger上取消请求"

#: src/components/CheckoutCard.vue:169
msgid "Please go back and restart the process."
msgstr "请返回并重新启动此流程"

#: src/views/SignTransactionLedger.vue:90
msgid "Please go back to the shop and restart the process."
msgstr "请返回商店并重新启用此流程"

#: src/components/NonNimiqCheckoutCard.vue:91
msgid "Please send the transaction manually"
msgstr "请手动发送交易"

#: src/views/Migrate.vue:42
msgid "Prepare for update"
msgstr "准备更新"

#: src/views/SetupSwapSuccess.vue:473
msgid "Preparing Swap"
msgstr "准备交换"

#: src/views/CheckoutTransmission.vue:84
msgid "Processing your payment"
msgstr "正在进行您的付款"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:44
msgid "Purple"
msgstr "紫"

#: src/views/ExportSuccess.vue:65
msgid "Recovery Words exported!"
msgstr "恢复字已导出！"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:40
msgid "Red"
msgstr "红"

#: src/views/CashlinkManage.vue:10 src/views/CheckoutTransmission.vue:9
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#: src/views/Rename.vue:4
msgid "Rename Account"
msgstr "重命名账户"

#: src/components/LedgerUi.vue:282
msgid "Request failed"
msgstr "请求失败"

#: src/components/LedgerUi.vue:283
msgid "Request failed: "
msgstr "请求失败:"

#: src/components/NimiqCheckoutCard.vue:279
msgid "Requesting balances..."
msgstr "更新余额..."

#: src/components/CheckoutCard.vue:194
msgid "Restart Payment"
msgstr "重新开始付款"

#: src/views/Migrate.vue:219
msgid "Retrieving your old accounts..."
msgstr "正在检索您的旧帐户..."

#: src/views/BitcoinSyncBaseView.vue:68 src/views/LoginSuccess.vue:107
#: src/views/SetupSwapSuccess.vue:498 src/views/SignupLedger.vue:145
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/views/Rename.vue:18
msgid "Save"
msgstr "储存"

#: src/components/CheckoutManualPaymentDetails.vue:24
#: src/components/NonNimiqCheckoutCard.vue:49
msgid "Send your transaction"
msgstr "发送您的交易"

#: src/views/SignTransactionLedger.vue:473
msgid "Sending Transaction"
msgstr "发送交易"

#: src/views/CashlinkManage.vue:156 src/views/CheckoutTransmission.vue:75
msgid "Sending transaction..."
msgstr "发送交易..."

#: src/views/CashlinkCreate.vue:25
msgid "Set fee"
msgstr "设定费用"

#: src/views/CashlinkManage.vue:36
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/views/SignMessage.vue:5
msgid "Sign Message"
msgstr "签名信息"

#: src/views/SetupSwapSuccess.vue:482
msgid "Signing transactions..."
msgstr "正在签署交易..."

#: src/lib/LabelingMachine.ts:33
msgid "Single Accounts"
msgstr "单一账户"

#: src/views/CashlinkManage.vue:194 src/views/CheckoutTransmission.vue:83
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了点问题"

#: src/views/RequestError.vue:7
msgid "Something went wrong with your request. Please try again."
msgstr "您的请求出了点问题，请再试一次"

#: src/views/LoginSuccess.vue:148
msgid "Space exceeded"
msgstr "超出范围"

#: src/views/CashlinkCreate.vue:19
msgid "Speed up your transaction"
msgstr "加快您的交易"

#: src/views/CashlinkCreate.vue:155
msgid "standard"
msgstr "标准"

#: src/views/AddVestingContract.vue:32
msgid "Start Block:"
msgstr "起始区块："

#: src/views/Migrate.vue:233
msgid "Storing your new accounts..."
msgstr "正在存储您的新帐户..."

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:73
msgid "Swap fee"
msgstr ""

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:850 src/views/SetupSwapSuccess.vue:469
msgid "Swap Setup Failed"
msgstr ""

#: src/views/RefundSwapLedger.vue:306
msgid "Syncing"
msgstr ""

#: src/components/NimiqCheckoutCard.vue:277
#: src/views/AddVestingContract.vue:11 src/views/CashlinkManage.vue:154
#: src/views/CheckoutTransmission.vue:73
msgid "Syncing consensus..."
msgstr "正在同步共识..."

#: src/views/BitcoinSyncBaseView.vue:50 src/views/SetupSwapLedger.vue:852
#: src/views/SetupSwapSuccess.vue:471
#: src/views/SignBtcTransactionLedger.vue:117
msgid "Syncing Failed"
msgstr "同步失败"

#: src/views/RefundSwapLedger.vue:316
msgid "Syncing with {currency} network failed: {error}"
msgstr ""

#: src/views/RefundSwapLedger.vue:311
msgid "Syncing with {currency} network..."
msgstr ""

#: src/views/BitcoinSyncBaseView.vue:63
msgid "Syncing with Bitcoin network failed: {error}"
msgstr "与比特币网络同步失败：{error}"

#: src/views/BitcoinSyncBaseView.vue:58 src/views/SetupSwapLedger.vue:862
msgid "Syncing with Bitcoin network..."
msgstr "正在与比特币网络同步..."

#: src/views/LoginSuccess.vue:106 src/views/SignupLedger.vue:134
msgid "Syncing with the network failed: {error}"
msgstr "与网络同步失败：{error}"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:45
msgid "Teal"
msgstr "青"

#: src/components/LedgerUi.vue:277
msgid "The connected wallet or Ledger is not the one this account belongs to."
msgstr "您连接的钱包或Ledger不是这个账户所属的。"

#: src/i18n/i18n-setup.ts:64
msgid ""
"The display language changed. Do you want to reload the page to update all "
"translations? Otherwise, some translations might not be updated "
"automatically. ({oldLang} to {newLang})"
msgstr "显示语言已更改。您要重新加载页面以更新所有翻译吗？否则，某些翻译可能不会自动更新。 （{oldLang}至{newLang}）"

#: src/components/CheckoutCard.vue:168 src/views/SignTransactionLedger.vue:479
msgid "The offer expired."
msgstr "报价已过期"

#: src/views/Migrate.vue:50
msgid ""
"The update is easy, fast and secure. Still – it’s a good time to check on "
"your Recovery Words."
msgstr "此更新非常容易，快速和安全。不过－现在是您检查恢复字的好时机。"

#: src/views/Migrate.vue:37
msgid "There's much more. Read the full article"
msgstr "还有更多信息，请阅读全文。"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:305
msgid "This Cashlink has already been claimed."
msgstr "此现金链接已被领取"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:208
msgid "This is not a valid Cashlink, sorry."
msgstr "抱歉，这不是有效的现金链接。"

#: src/views/SignupLedger.vue:30
msgid "This is your account with your first address in it."
msgstr "这是您的账户及您的第一个地址。"

#: src/views/CashlinkCreate.vue:63
msgid "This message will be stored in the Cashlink."
msgstr "此信息将存储在现金链接中"

#: src/views/Checkout.vue:64
msgid ""
"This Nimiq interface is non-custodial and solely used to bridge the payment "
"sender with the payment recipient directly (P2P). Payment and deliverable "
"fulfillment for payment are sole responsibility of those two respective "
"parties."
msgstr "Nimiq的用户界面为非托管，仅用于连接付款的发送方与接收方（P2P）。支付和交付款项的履行由当事者双方各自负责。"

#: src/views/ErrorHandlerUnsupportedLedger.vue:49
msgid "This operation is not supported for Ledgers."
msgstr "Ledger不支持此操作"

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:25
msgid "This rate includes the swap fee."
msgstr ""

#: src/views/Migrate.vue:6
msgid "Time to grow"
msgstr "是时候成长了"

#: src/views/ErrorHandlerUnsupportedLedger.vue:47
msgid ""
"To change the PIN of your Ledger please go to the settings on your device."
msgstr "欲更改Ledger的PIN码，请转到设备上的设置"

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:86
msgid "Total fees"
msgstr ""

#: src/views/CashlinkManage.vue:177 src/views/CheckoutTransmission.vue:61
msgid "Transaction could not be relayed"
msgstr "交易无法转发"

#: src/views/CashlinkManage.vue:175 src/views/CheckoutTransmission.vue:59
msgid "Transaction is expired"
msgstr "交易已过期"

#: src/views/SignTransactionLedger.vue:477
msgid "Transaction Sent"
msgstr "交易已发送"

#: src/views/SignBtcTransactionLedger.vue:116
#: src/views/SignTransactionLedger.vue:476
msgid "Transaction Signed"
msgstr "交易已签署"

#: src/views/Migrate.vue:93
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#: src/components/NimiqCheckoutCard.vue:61
msgid "Try it now"
msgstr "现在再试一次"

#: src/components/NotEnoughCookieSpace.vue:7
msgid ""
"Unfortunately, due to restrictions of Safari you cannot add more accounts "
"and/or addresses. Please log out of unused accounts to free up space."
msgstr "很遗憾地，由于Safari的限制，您无法添加更多帐户和/或地址。请登出未使用的帐户以释放空间。"

#: src/views/LoginSuccess.vue:150
msgid ""
"Unfortunately, due to space restrictions of Safari and IOS, this account "
"cannot be stored properly. Please free up space by logging out of other "
"accounts."
msgstr "很遗憾地，由于Safari和IOS的空间限制，该帐户无法正确存储。请通过登出其他帐户释放空间。"

#: src/views/SignBtcTransactionLedger.vue:9
msgid "Unlabeled"
msgstr "无标签"

#: src/views/ErrorHandlerUnsupportedLedger.vue:36
msgid "Unsupported Request"
msgstr "不支持的请求"

#: src/components/NimiqCheckoutCard.vue:309
msgid "Updating balances"
msgstr "更新余额"

#: src/views/Migrate.vue:262
msgid "Updating Keyguard..."
msgstr "正在更新键盘守卫..."

#: src/views/Migrate.vue:142 src/views/Migrate.vue:282
msgid "Updating your Accounts"
msgstr "更新您的帐户"

#: src/views/CashlinkCreate.vue:6
msgid "Updating your balances"
msgstr "更新您的余额"

#: src/components/OnboardingMenu.vue:12
msgid ""
"Use your Login File\n"
"or Recovery Words."
msgstr ""
"使用您的登录文件\n"
"或恢复字登录。"

#: src/views/LoginSuccess.vue:179 src/views/SignupLedger.vue:132
msgid "Used addresses without balance might have been missed."
msgstr "已使用地址若没有余额可能会丢失"

#: src/views/SignTransactionLedger.vue:31
msgid "Verify Payment"
msgstr "验证付款"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:25 src/views/AddVestingContract.vue:137
msgid "Vesting Contract"
msgstr "归属合同"

#: src/views/SignupSuccess.vue:87
msgid ""
"Welcome to the\n"
"Nimiq Blockchain."
msgstr ""
"欢迎来到\n"
"Nimiq区块链"

#: src/views/SignupLedger.vue:112
msgid "Welcome to the Nimiq Blockchain."
msgstr "欢迎来到Nimiq区块链"

#: src/CashlinkApp.vue:9
msgid "What is Nimiq?"
msgstr "Nimiq是什么？"

#: src/views/Migrate.vue:273
msgid "Whoops, something went wrong"
msgstr "糟糕，出了点问题"

#: src/lib/LabelingMachine.ts:41
msgid "Yellow"
msgstr "黄"

#: src/views/LogoutLedger.vue:19 src/views/LogoutSuccess.vue:4
msgid "You are logged out."
msgstr "您已登出"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:343
msgid "You are loved"
msgstr "您被爱着"

#: src/views/CashlinkReceive.vue:21
msgid "You received a Cashlink!"
msgstr "您收到了一个现金链接！"

#: src/components/CheckoutCard.vue:191
msgid ""
"You transferred an insufficient amount. Please contact the merchant for a "
"refund. Restart to pay for your order."
msgstr "您转入的金额不足，请联系商家进行退款，并重新支付您的订单"

#: src/views/SignupLedger.vue:111
msgid "You're logged in!"
msgstr "您已登录！"

#: src/components/LedgerUi.vue:269
msgid ""
"Your {app} app is outdated. Please update your Ledger firmware and {app} app"
" using Ledger Live."
msgstr "您的{app}应用已过时。 请使用Ledger Live更新您的Ledger固件和{app}应用。"

#: src/views/LoginSuccess.vue:194
msgid "Your Account is ready. | Your Accounts are ready."
msgstr "您的帐户已准备就绪。 | 您的帐户已准备就绪。"

#: src/views/LoginSuccess.vue:177 src/views/SignupLedger.vue:106
msgid ""
"Your Addresses may be\n"
"incomplete."
msgstr ""
"您的地址可能\n"
"不完整"

#: src/views/SetupSwapLedger.vue:110
msgid "Your Bank"
msgstr ""

#: src/views/LogoutLedger.vue:13
msgid ""
"Your Ledger is\n"
"required to log in again."
msgstr ""
"您的Ledger\n"
"需要再次登录"

#: src/views/SignMessageSuccess.vue:4
msgid "Your message is signed."
msgstr "您的信息已签署"

#: src/views/LoginSuccess.vue:188 src/views/SimpleSuccess.vue:31
msgid "Your password was changed."
msgstr "您的密码已更改"
